今日既旺角特別多人

人？

你黎到咪見到

得啲警察
本土狗厘喺屋企又贏

其實今次爭取d乜？

獨立掛

唱k直落睇波

快啲黎啦